有冇人有濕疹 有冇人冇濕疹 (66)

呢到最陷家剷應該係你

原來爆鳩左

第一次 1001

屌，你收嗲啦，係人都知你仲拎出黎炒冷飯

要擺上黎先答，好似係

屌完全無留意

食飽再出囉
7仔買兩罐啤酒又一晚

你ok我ok
反正呢幾日番早我都要通頂

原來我頭先果句都出唔到

咁收得皮啦
等佢嬲完都又就黎開始冬天啦

你唔好飲啦
訓啦

咁都要你肯打出黎先得架

唔係2046咩

矮妹單野講咗幾日都未講

搵日你放假/ 六日啦
叫埋呀魚烤巴佢地?

我都問到口臭

+1 問左4次以上

又唔叫我

呀魚陪女，唔洗理佢
九仔要睇有冇假
烤巴好似隨時ok
btw,我番早係一定要通
我幾點訓都係起唔到身
所以先要出黎

咁問下佢地邊日得
得就果晚出

米米

飲杯ok?

成班又改名又變性，痴撚左

沖埋涼傾 都唔知嬲幾耐

你發板

強勢回歸

然後再潛

報名

沖涼先

我地凌晨團喎

飲酒啊

上個都係紅架啵

打完機 唔叫潛了

想唔想約我？

沖完先

可以呀

我少咗上黎叫春啫

公園啤酒團唔岩你呢d rich guy

沖完出黎叫多次thanks

我最多唔返屋企

依家比你講強次 重唔多啲上水？

想，你出再講

唔好咁 唔會既

屌你 我窮撚

冇諗過番

好我又飲

呢支上次去台灣買
蔡英文總統記念版

咁就得

幾時先？要睇日子

我真心日日都得閒
呢到最廢青果個係我

好耐未試過咁舒服 多謝中醫巴
抵我今日幫你睇相

其實濕疹飲啤酒會更痕

我夠等開工啦 係就聽日

你揸lift啦

一齊囉

係咪聽日先

屌，我一向唔理，今日晏晝先飲左兩支

聽日公園飲酒邊個黎

我ok架，驚閪你

深水埗wo

但邊個公園？

我睇唔到

其實愛一個人又點會攰
只有唔愛一個人先會攰

你地傾掂先，我沖完涼返黎睇

你將軍澳咁撚遠，搵鬼入黎咩

又有道理喎

旺角唔得架咩

批批走左

你將軍澳
天衣又柴灣好似係

咁肯叫未

一半咋 都好
一日搽兩次？

feel到個女仔對你有好感
係咪留意多啲

都可以
搵個地方坐低姐

懶巴南丫島

旺角邊撚到嘔個公園出黎

試過全身七成，局部位置出晒水。

當然啦
唔通冷落佢咩

簡單啲黎講就係我覺得
我係因為我兩個ex我先想同呢個男仔拍拖

又改名
咪改名

朋友

何謂好感？

其實我ok,近我地兩個咪得

深水埗無車

真係有濕疹JJ入黎

屌你講咩無車，我係無船

咁又點
姐係你覺得你搵緊水泡

嘩頂
又玩改名

MTR

美女廚房

旺角我OK喎

咁我隨身袋住

咩啊 我第一次入黎架咋
（呵呵呵呵

俾佢冷下先囉
唔係可以點 ?

你搵佢佢又唔覆你

係 就係冷落佢

咪話旺角冇公園，dllm
ssp啊

哦
但其實呢個男仔對你有興趣就會make an effort to show his interest
如果無咩表示 咪算囉

改名死全家，講完

SSP諗唔到咩車走

扮新都死全家

互射死左好多次

一半半啦
可以咁講
有時候覺得佢似其中一個ex

繼續扮

AGGER

其實係邊個 佢改咗勁多次

通宵之後MTR囉，你唔係諗住早走下話

肯同你傾好耐計 唔會好似女神姿態咁hea人
主動搵講野

萬惡

比你識穿左

屌 好毒阿 改返先

我一陣就搵本簿抄低你地會員編號

如果星期五六我就方便啲，有兩點半船

我依家都唔知佢想點
我都唔知我想點

淫為首

早走不如咪撚出啦

天光走咪得

我勁撚遠 去你屋企訓呀？

咁所以你覺得自己係搵緊水泡
而唔係鍾意佢

良心上又接受唔到自己咁樣
但又唔肯放低個ex ?

唔知到幾點姐

唔訓

有人識佢咩

Who's that son?

2點半岩岩開始咋喎

訓就咪撚出啦

Friendzone 當你好姊妹都會咁
我成日搵我個男仔friend 9up

一句講哂 你一日唔放低過去 一日無人幫到你

好認真

2點半船
即係你 1點幾要走

但我諗我地最早都 11點先出

你對一個人有興趣 好難完全同自己既過去無關
係差在 你係咪真係放唔低 只係想搵水泡

返工就唔係咁講啦

2點走都得嘅ssp

唔訓咪得囉

我無諗過出到黎可以有得訓

SSP都勁撚完 咁入屯門係咪殺你全家

咪臭係

入黎我度飲

飲完唔洗訓呀？

好似得你一個要番咋wo,唔係我地就你下話

其實你咩都唔洗做 唔洗諗
你逼佢都無用
到佢有行動 你再上黎叫春都未遲

而家無春叫 好清醒

唔洗，愈飲愈精神

唔知係唔係鍾意佢
但總係覺得ex好啲

好撚吹得

矮妹an機？

F5

ex啱啱走咗啦
希望可以掛少啲 好似之前咁

唔知男仔會唔會呢
佢地心裡面有純友誼麼？
我正係知我有個男仔好朋友
佢成日話排緊隊追我
誇張到話自己未有資格追我
（其實我係好普通
無逼我 我覺得咁好warm

我覺得如果男仔真係好鍾意個女仔
會接受唔到只看不能食

應該得你1個要訓

天才有錢仔啵

以後扮新，唔cut qoute , 改名，全撚部死全家

駁唔到
果次我地直踩飲埋早茶添啦

呢支咩嚟？

我都見到矮妹啲post 我都係啱啱分手2/3個月咁
快啲放低啦 有利於你ready下一個

唔好害人喇咁

收兵feel

即係無諗過真係放低佢啦屌你

咁你繼續叫春

唉依家就算佢行動我都唔知應唔應該接受

eurex,純粹止痕

接受唔到
寧願唔做fd

Sor
Iphone

我係度諗，我係咪成世都踎係零食舖做ft
我唔想好似我店長，咁後生就要搬搬抬抬
好想即刻resign, 做返pt，咁我就有多d時間溫書，但又怕冇錢讀落去

做人真係好痛苦…

iPhone 就cut quote la

怯你就輸一世
想做就去做

我唔收兵
我琴晚咪話有個男人送千幾蚊嘢俾我
我即刻同佢斷聯絡咯

儲一筆先再讀

去完日本浸個溫泉，掉埋條爛牛仔褲，好返好多

呢句要紅色大字置頂先得

接受到
有次我覺得同咗個男仔一齊會害咗佢
同埋做朋友可以做一世 唔想失去佢

我都有個女仔
絲打黎，未真正見過面
之前都曾經鍾意過佢不過無追

你屋企有錢 都會拎男方有負擔

IPHONE會自動CUT架喎

其實佢都無表示呀
依家大家朋友啫

可以，唔cut 死全家

我勁無安全感成日改名架

你又放成點 ?

成班唔cut quote 好難頂

因為想買俾佢

咁佢行動咗先再諗啦
你地咁_ _ _ 同慢
拖咗成兩個星期

互助都唔識 成個post最有安全感既男人

幾時畢業呀咁你

小狗幾時訓？

版規：成日改名，扮新，唔CUT QUOTE
死全家！！！

父母幹無
得姊兄幹 唔算有錢

有邊個唔想放底呀
只係佢最近返咗黎所以先又諗返起

留個名就含住淚訓
早抖

批批去左邊？ 又比人炸緊？

19年
利申: 做緊長工

又話你老豆有間公司？

飲水啦你

冇事，利申：試過酒送安眠藥

郵寄俾佢啦你

唔好呀 批批
我唔準你咁做

有撚排

比Topic 呃左入來

ex對我唔好 所以超快忘記
拍左2年
喊左一個月咋
而家完全無事

批批唔好咁做

冇人呃鳩你，呢度好多濕疹JJ

係有 生意就⋯
我兄姊勁好多

無咗 而家多撚咗個制顯示留言
佢自動hide 但無cut dllm

之前會自動cut
但今日好似無啦啦多咗個新功能

屌你老味

叫你 block 佢老母臭閪 ig 你咪又係唔撚 block 係到繼續睇

講條閪呀！

你試下

冇.你可以照講

下，我仲有 cut

唔好自殺啦你
tg 響姐都唔洗咁

咁你繼續發揮
今日都無心情開解人

返左香港冇點用電話上

咁你捱埋畢業再諗都唔遲啦

屌就係呢個

無啊 唔洗開解啊 傻豬黎
其實唔洗句句覆我

唔係喎
呢到真係好多人都濕

叻女

我ex 都對我唔好
分手後3日我已經無事

我而家係半工讀
打算而家resign做返pt

係你姐

咩環境？

你 ⋯ 我比個tip你
情緒要完全宣洩出黎
發洩唔晒 你會一直陰啲陰啲心痛架

留外國唔洗藥都好返 返來香港浪費醫生錢

failed

那有錢

嚇撚死我

今日都係 emoji 佢 ?

最理智其實就應該要咁
衰人唔洗被記掛

就快無

濕疹丁丁留名 心心

和平分手都要block

條撚準備

我鼻敏感又係 返黎香港呻到痴左線

係brett

一鳩樣

BLOCK唔關憎唔憎 條友衰唔衰先
係關自己會唔會睇事

Block 你又唔捨得
唔block 你又唔放得

屌 而家要手動cut quote

咁撚on9既咩

一開始我都怕自己會有留戀
即刻係 facebook set 唔會 Show 佢任何Post

之後3個月果時試探性地睇下佢 facebook 睇下自己仲有無事
果然已經無哂事

AGGGGGGGGGGGER

係 分手你唔對人狠心就等於對自己殘忍
我連佢啲fd都del埋
因為唔想意外見到ex個樣

啱好話咩飲酒食藥呀

咁又唔同，飲埋早茶我ok

一來啦 同埋香港好濕 天氣唔穩定都會影響
食方面都好出事 有時出街食左d 野就會起紅粒係香港

哇 你地竟然無unfd大家

其實係佢post相我先會錄過
我好少噤入去睇佢

我地飲杯

你做開考古學家？

你睇到 會影響自己 就應該BLOCK

一早都講撚左仆街

宜家個問題唔撚係和平定唔和平呀

係你條撚屌放唔撚低呢個人呀

日日睇住係咪會有助你放低佢呀？

洗唔撚洗貼埋佢張相係你床頭呀？

岩岩沖涼呀嘛

係唔撚係聽日？

得返ig咋
Snapchat 嗰啲都無曬啦

係，深水埗啊

住邊 打包比愛妻

不嬲都咁講

深水埗咁撚大你飲哂

講起都餓餓地

睇下聽晚食完飯幾點先，你地預幾點出？

對我有興趣可以講

唔記得有無了

定係佢有啲 post set 左公開

收皮啦屌你老味

聽日就成班圍住深水埗行

時間都未約呀

我反而合照del曬
淨係留一個ig啫

你行好了

12點半？1點？

屌你又話遠又話夜又話要訓又話無車走

你諗清楚未先 ?

你大我呀？

到時佢典地扭計佢既事

互助:約完唔撚出

係 我都係咁做

你仲留ig? 哇 del啦
你呢個時候係需要有男性怒屌你
我果陣都比阿哥鬧到
溫柔安慰唔適合你
要鬧你on9先work

利申：比男人鬧到醒
唔係比女仔fd 安慰到醒

我都有留底，啲裸照

咁樣點比你呀

覺得無啦啦block人好衰
加上就好似講到明俾佢聽我仲未放得底佢咁

講就凶狠做就碌撚

屌我一定天光先走架啦
我就無以上既問題存在

我都冇

突然覺得好好笑

同我影張合照 寸下佢先啦

咁你宜家真係未放低嘛！臭閪

我一直都係咁講，安慰黎把撚

實情係你比人大到

COME

辣殺

來吧

留名睇聽晚互助唔黎/早走

互射係咪有打傳說

有打

想問下過左試用期既話，可唔可以叫老細補返之前未過試用期既勞工假

一陣射地3個打

垃圾矮仔

好呀

我無喎，手機？

唔清楚

開埋咪打

關你撚事 法文仔

係咪手機？依家裝先

係
手機版 lol
同一間公司出

f5

分左手喇 仲考慮自己衰唔衰
洗lun比面一個陌生人咩
你咁樣係虐待自己咋
日lun日懷緬以前/ex 傷心
話你知 你再係咁
就算本來屬於你既姻緣
可能係專一靚仔出現係你面前
你都會錯失
因為你啲「陰氣」太重
係你隔離都feel到你放唔低你個寶貝ex
幾荀盤都溜走啊係你身邊

趕緊pj都 打咁大篇屌你
自己好好諗下

以上係阿哥之前鬧我的內容

合照會影唔到你個頭

惱羞

係呀

咁咪俾佢睇死 覺得佢對我黎講仲好重要

點解要qoute我？

我無氣屌佢了

你聽日係咪打lol呀

佢既事唔關你事
你既事唔關佢事呀

佢對你好重要姐 你對佢唔重要呀嘛 你BLOCK唔BLOCK佢關佢撚事 佢得撚閒望住你BLOCK左佢未

垃圾法文仔

sorry 係男人既世界
最令佢地心癢既係已經唔再需要佢既女人
（但以往一直需要

唔想再回你了
講左咁多晚都好似哂鳩氣咁

你俾我冷靜下

屌都廢事

屌你老母咁長cut quote啦

雞啄唔斷

你而家至知？

你個呀哥講中埋我
負面都係ex傳染俾我

唉。算今日唔叫春 讓比你矮妹

垃圾

有啲人係屌極唔聽淨係識叫春
講黎都哂鳩氣
開個post開左咁耐
推post都推爆左65個
個個都醒哂係佢唔撚醒
係你地先睇唔到咩事

我問天天你又搭嘴

屌
又啱嘅

我一早唔係sad緊個ex
係sad緊自己無充分條件吸引好男人
你都應該以識更好既男朋友為目標

即係咩

我開post嗰陣唔係因為ex

唔係同你講

佢沉醉於當一個悲劇主角
從自憐自傷中獲得快感

係咪自爆？

根本就係
你認啦矮妹絲

我以前都係咁比阿哥寸
我魚到仆街比佢咁揭發

最撚憎人口頭講到幾威幾威
到真係做果時就收撚哂皮

質問佢果時，永遠唔會正面回答你
次次都係搵藉口迴避就算
一係就答都唔答繼續呻

如果我地個個講完咁多野
你都仲係想自願困係到一世走唔出既話
咁呢個係你既選擇

所以我廢鳩事理

例如呢

其實分咗手之後係有努力改變
只係佢上個星期返咗香港先會突然又掛住

重覆的眼淚 就是你自欺的安慰獎
你擅長 創造背叛你的失意賣相
是你堅拒平凡對象 習慣活在遐想

到時候搵你

加一

根本就係到 R 存在感

唔想做design hw啊 聽日要交
想快啲grad 快啲識賺錢
同埋我好似鍾意左同你地傾計
會上癮

等你忙完

繼續兜

咁你就做完先返黎啦

okay

正經野要緊
吹水幾時都得
我等你

所以之前先要開新post
自己都知自己叫得太春
其他人都廢事理佢

一開始我係因為唔知點同依家個男仔進一步
係上個星期ex返黎先發現仲掛住會想撞到
Sor 咁我摺

又唔見你等我？

繼續唔去面對個問題呀
繼續兜

This

Sparta!

日日都等你打機唔叫等？

Post 食物死全家

想比人屌老母咪出聲

打搞晒伯母

又係時候加多條版規

南丫島排撚到深水埗

煮個俾我

批批去左邊？我仲等緊你

聽日幾點 邊到等呀 食唔食埋野 定各自食野

又係時候加多條版規[/quote]
呢度啲人鍾意夜晚先擺食物上黎
好撚肚餓

批批我架

我係批批架

1點深水埗黃金門口等點睇
果度有雲吞麵
窮撚們一齊隊碗麵點睇

我都就黎餓死

怕唔怕無車走呀 ?

你2個真係.問米米就知佢係我架啦

唔好咁大聲啦

又好

打得傳說啦我

屌，下下都要我揸旗

喂聽日係咪打機呀

下就1點？

沖完涼

你熟路嘛

ok,你自己去，我冇所謂

唔係你仲有邊個

深水埗你一樣熟

聽日要出一出去

大佬咁

應該未訓醒

梗係凌晨啦

你想幾點

小狗玩得未

你話想做咩，岩岩？

得啦
2個 ?
其他人?

應該打唔到啦

我上緊堂，好似係

天才同互助係咪打

咁幾時
想睇你點雷法

未裝完，轉頭，你地打場先

唔好

米米你做咩事了.

等埋都得
我睇緊書

apple cider冇事，好似係

唔開心可以同我講，唔好做呢啲野

佢俾個 tg 迫到痴左線

我得8LV

del app啦.暫時性

唔驚啦

要唔要膊頭，借住比你先

W-SIU

嗱 唔好自虐
要入醫院洗胃 好麻煩

我關心您

可以

可以陪打，但未裝

裝緊

開心玩
無壓力

你喊啦
我就坐係你隔離

裝埋一齊啦5個

搞掂之後加哂fd先

批批要唔要聽歌？可以唱幾首比你聽
唔好做傻事就得

裝緊！好快！

林柏一陣寫字俾你？

你出年寫啦不如

小狗

加左我先啦 W-SIU

對唔住

搵唔到

米米你出返嚟先，傾下計唔好諗住

好快！

批批有咩唔開心 有咩難關嘜一齊面對囉
依到咁多個人同你一齊面對
您重有咩過唔到?
關關難關關關過 何況我地陪緊您

加速

w-siu sorry

批

最慢係我

早晨

批批

如果係唔得既我借我ac比您上黎啦

你可以退下了

天衣一陣一次過加哂
組左隊先，我係隊入面再加佢地

好

GoldFish<3 ????????

溫書呀

謝主隆恩

你唔好唔開心啦

Yes
你做咩樹

單純係個變態煩住你？定有其他事，講唔講得

有咩事
都有我地陪你

。。。

佢自己都唔知咩事

突發性m到

有功課
無從入手

人總有情緒底落
但要識堅強

我屌，我叫LampardLihkg

屌啦 雖然知係5p吹水post
不過濕疹撚黎留個名

chkwji
Add me

做埋新手先啦咁

吾系5p

無5p

巴打你濕疹如何

屌你 5p小狗

吾您老母

唔係喎呢到專捉啲文盲

要嚴懲小狗

唔好呀[yipes

係 中英文文盲都捉

係 同埋cut quote 啦

sorry

佢係咪走撚咗？

打成篇野比人skip左

邊個?

邊個走左 ?

點解要做功課

痕緊訓唔到
手手腳腳頸背脊都係

濕疹巴

話呢度5p個個

窮肥毒矮柒

幾多年了？

咩功課先

又俾我預言中左

無事既
聽下歌就好快會好返
又或者做下啲自己 鍾意既事
好快就開心返

有咩功課係咁有趣

而家lihkg會自動縮起啲quote

都幾多架

有啲係長文

鳩噏洗乜咁認真

唉

有啲人部機無縮

由細到大都有 當中學開始都有十年

依度乜都討論都好認真

米米真係冇事先好

縮起個人佢

濕疹好麻煩

專心做啦 屌你
未做完 唔准j仔

我一向都好認真架喎

唔想望到啲字

之前亂用類固醇 而家啲皮薄到輕輕捽都流血
btw潛番水啦 留完名 有緣再見

1點深水埗黃金門口等點睇
果度有雲吞麵
窮撚們一齊隊碗麵點睇
12點半點睇?

有咩講出黎
一齊傾掂佢

唔j得仔我死左去算

早抖

得，無問題
凌晨喎

算啦 關心依d野交比佢地做啦.

呢度個個都勁人黎
覺得自己係零

聽日返黎 ok?

00:30咁樣會唔會清楚d?

你都唔弱啦
每個人既強項唔一樣姐

個個都係咁講

有事就一齊飲酒啦
酒可以解決一切既問題(好似係)

得你唔清楚之嘛

捉人狗衝幾叻

nvm 無事

我之前都找左十幾個

批 我係零

打得機未...........

我最叻on9

岩岩搞掂啲新手關

HEHEHEHEHEHEHEHE

咁等埋撚伯

隱藏技能唔計

1次架咋

攬下好啦

比你聽，之後錄的
有啲cap

唔好理佢

等我

我都搞掂，加左你好友

你話唔得閑，同人傾緊

眼殘，以為互射黎，加左互射

話你訓左呀！

原來最撚慢係你

我chkwji
@埋我

齊人未?

瞓咗點覆

加好友先

入 game

話好眼訓，唔想講，要訓

邊個係金魚

未齊

天衣

「依排忙 好攰 早訓 bye」

聽日再唱

game已入，game見

攬我...佢覆左我了

去晒打機

竟然
佢覆你哂

走哂去打機

小狗名?等緊您同天衣

無事，我地係度

把聲好好j

屌緊我控制佢.屌緊我話問佢你啲朋友有冇抽你水

打完機再講

冇濕疹

米米等我地打完.

飛機？

快啦屌

Me too

你睇左我講咩未.你咁樣好難放心

入game 屌您 4個等您一個

同條女講緊.等

批批佢仲lur緊你？

唔緊要

林柏唔係得b呀 同我傾下啦

dllm

唔小心彈左出去
之後你地開左 game

屌你搞事呀

98呀

我眼濕疹抓緊隻眼 好痕

又呢個鐘數醒

嗨大家好

贏左

Hi

米米佢話完我啦

比番我用

邊個開

失眠

細個唔明酒苦點解仲要飲
大個就知因為現實生活仲苦

你再大d就會飲到入面仲有香味

認左啦.但真係要記得佢講既野

我覺得飲落係享受

有冇人

你點覆佢

好撚想喊 好撚無助 自己又廢

乜9

冇野啦屌

批批？

做咩咁講

覆我啦.唔好覆佢

做咩

嚴重濕疹 全身無忽好肉
係咁甩皮

魯芬bb走左

珍惜眼前人

無常。

無咩野真係唔好去支那

米米skip我

岩岩果場好冇癮

天才訓？

買煙先

佢同你講咩呀

應該係

因為你咩都冇做到

愛妻 我嬲完你

唔緊要
我攬攬唔怕

我係連續兩場都on99

一面倒咁贏

佢係skip我

等互射買完煙繼續？

天衣carry姐

又黎

話我控制佢，話我問佢你啲fd有冇抽你水

佢同小狗真心屈機

重有邊個玩 我想食野

唔開心呀

天衣
我頭先都係sup下

何不將一切拋低
志願大過天亦像世上螻蟻

比你地撩起鋪打機癮

我可以打呀

你今日下午又問 ?

我打到聽朝都仲得

夠鐘死心了
當你沉默得高調

花灑 古巨基

叻啦叻啦

食咩煙好

「魯芬BB因皮肌炎導致肺部衰竭，於今日凌晨時分在家人朋友陪同下安詳離世，終年63歲。

魯芬BB於十個月前患上皮肌炎，從得知自己患病後，她都一直勇敢面對，對戰勝病魔充滿積極樂觀態度。

感恩各界的愛與關懷，適時公布喪禮安排。

願魯芬BB早往佛國淨土。喃嘸阿彌陀佛！

魯芬BB的家人字
6/2/2017」

烈火奶奶，一路好走。

Rip

熱情果果隻啦幾好食

中酵

我鍾意玩 禪師多

不了

好耐之前架啦

你頭先覆佢咩

黃金葉

米米係咁skip 我

btw 魯芬

天才咁快訓架

咁是但啦屌

佢要搵野黎講無得好講
你知道你宜家有咩應該要做
有咩唔好做就得

連登更新左 真係有得隱藏quote

告別我的戀人們
誰沒有得到更多

係，我都更左，以後唔洗屌cut quote

無我咁勁

我就黎要返工，轉返個生理時鐘先

咁咪幾好
明明係 iPhone 垃圾

我最廢

on9

你岩岩先完新手教學

早已復原吧，會愛得更易嗎？

天才夠係

佢拎左好多之前既野講，米米上面講啱左
不語好似小狗你講知做咩就得

如果有埋like留言功能更正
同埋好似fb唔洗quote
直接下面留言更佳

我玩過lol

做咩事呀你

咁不如番去玩facebook啦小朋友
你上過高登未啊

明明以前信長係鳩衝

愛只懂容納愛，說永恆還太早

我以前信長打比賽

屌你呀天才skip 9 me

我唔鍾意
成日去玩算命post
啲師父無位覆
同埋逐頁搵自己個結果
好麻煩

有打過kyo比賽算唔算

我都估到你會出聲

之前果啲我唔理啦
我當未同你傾之前你唔識

但你宜家應該要識得分 管束 同 關懷

之後做返好啲就得

呢兩日狂發惡夢夢到佢

我個fd花團

係咁架啦
討論區個個都係咁
唔鍾意咪番去玩facebook囉

我夠有啦

我同3個朋友會係網吧挑人機
我地會1打4，無咩難度

講得好 批批

屌搞到我依家好想唱歌

你話因為佢成日都係咁會好 chur 囉
講少少真話都無壞既

但唔好因為可憐佢又俾佢食住個勢繼續煩你
傾計唔係問題
但你唔應該感到困擾

咁係丫嘛
屌，以前高登衰sms
今次衰邀請碼，拖低哂質素

買左綠甩 想搵番中學個重味道

開game唱

不曾一起，但係比一切都刻骨
甜又好痛又好

開台

上次啲野我仲記得架，但都好驚做錯野，之後一定會

屎一般的味道
btw,種啊文盲

夜啦

頭先叫你唱又唔唱

好難食

原來你地咁勁

岩岩打機mode

我都係hkg+既vip

其實我嗰陣上到白金2無時間玩，返工

未試過被有好感既對象嫌棄
未試過表白失敗
未試過唔係十拿九穩

唔通 唔恨拖拍既人先最吸引？

咁我吸唔吸引

次次失敗

語癌 覺得將會被人嫌棄

並沒甚麼我愛上的不愛我
我也慣了不想哭太多

知道啦我會乖乖地

四五年無食過

咁我都係
個isp email一早唔記得密碼

送都唔要

佢宜家都追緊你啦
佢會令到被追求者覺得煩厭
又點會成功

綠next仲難食

有我地嘛，乖，發夢見我地，話說天才我唔知你啲野

批批 真心唔好理佢
不過可以比我地食下花生

我都唔知

一早忘記了

狗也不屌

我用isp架連登，邀請碼我冇 因為del左

你叫佢改下佢啲狗公性格好過啦

對敵人仁慈係對自己殘忍

藍莓8

未去馬已經好怕第一眼令人對自己無feel
然後無下文
真係好渣

就係因為知道佢有女神就down到咁
其實你地係咪每個人都有個女神？

真男人唔食薄荷仔

有 但結左婚 大我四年
真心覺得佢好完美

其實用咩唔係問題，問題係唔好on9

我唔太識講
簡單講就係有個女仔
同佢曖昧得好緊要
已經去到係可以一齊嘅地步
佢同我講話佢放唔低ex
要飛去德國搵佢
我話我唔做後備亦唔做兵
你去搵佢咁我地就唔好再聯絡算啦
佢調轉頭話我逼佢
最後我地無再聯絡
不過呢個女仔同我好多野都好岩傾
又有講唔完嘅話題
樣都唔差

對我地好就得

17歲都可以入到連登 on99

鳩up架姐
我夠話呢到啲絲打全部都係屬於我架啦

咁我上高登果陣都係得15,6

你仆街開唔怕

好似有個話自己16

五p入黎哂黎呢 最衰係

咁如果佢咁care個 ex
仲一齊咩呀

放棄係一個好決定

9歲

我唔識點叫春
我慣左收收埋埋
唔係唔想講
只係無辦法講到比你地聽我有幾無奈同悔疚

如果女神而家單身 同你識左好耐
中途彈個幾cute既女仔 都會鍾意架可？

我理得你得1歲，30歲都可以成個on9咁架

除左結婚個個 我真係搵唔到其他女神

唔撚係掛

所以我當時覺得佢收我兵
所以我好果斷走左

唔緊要 我知道哂

cute 成點先
有無圖

其實問黎有咩意思

我自己都衰俾唔到咩意思你.但個女仔又話飛去搵佢就真係有啲sad,你有冇諗過搵佢

識左好耐 有好感但唔熱烈去追係咩既意思
唔知我呢個無神神彈出既人有無機

你地會唔會一次過鐘意兩個人

佢之前已經block晒我
搵佢又點，無可能再返轉頭

啱呀屌

要岩feel
我唔會考慮我女神 因為佢介意人地細過佢

Agger

藍莓

聽晚飲酒可以比你地睇下佢樣

傻豬黎

你將說話調返轉講嘛
: 我知你唔係追緊我
但連普通朋友關係既我，有時都會覺得你有少少 chur
你試下唔好成日咁 chur 可能會好啲

唔會
女感就會有

望住條題目唔知噏乜柒
之後所有自己係垃圾同灰嘅感覺都浮晒出黎
又讀得廢又做唔到想做嘅野
諗起去左嘅人 諗起以前嘅朋友 諗起屋企
屌佢老母無啦啦今日胃痛
驚阻住佢訓 佢問我咩事又扮左冇事
一條友冇開燈訓係床度 電話另一邊有人但係有種孤獨感同無力感

完

仲衰過薄荷，不如食糖算啦ok?

我中學時期係女神 好多人話我似陳妍希
但熟我既人話我似韓佳人 可以自己search下

我會

收唔收都好

佢都一定唔係一個好女友

會
但係愛就一個

睇左你個樣先啦

天才我俾你攬住啦 要慢慢唔好去諗了

但係係我定義入面鐘意可以好多個
一齊只會得一個

係香港你有閪都叫女神架啦

個嘴度少少味咋
其實係醇煙黎
你估水果煙咩傻仔

我唔想諗，越諗越唔開心
最慘係食過肉食唔返齋
覺得啲女唔夠佢好

其實你想我答你有機定無機 ?

你又唔講你地既關係 係點
我點分析呢

你當我神仙B呀

其實依家啲人
一個鐘又話鐘意 一日又話鐘意
其實你明唔明咩叫鐘意

我心內面有個放唔低既人
但同時又對另一個人好有感覺 好想見到佢

咁可唔可以睇下你個樣

我想講好耐

frd有比我食過，你估我唔知咩
問題係點解要整色整水
怕苦又要食煙？
同mk吐口水有咩分別

愛就得一個

屌我比人話似李隼基同万刀甲

最大問題係，你問有冇機既意思係邊？

有冇人似張國榮俾我j下

我哥個partner
我未去識佢
但熟悉佢 阿哥成日讚佢好仔

我成日唔啪珠

看，馬里奧為情人蜘蛛都去擋
為著摘星火山都走闖

都係因為功課既壓力大 ?
有無人可以問下呀

有唔開心就試下講啦
你媽都想知道多啲你既野
無論係開心定唔開心

爆未

榮耀邦瘴

1001

我比人話似敖嘉年啊dllm

成班打完機上哂水 多人哂

卡

你地講我真係信架